What animal ___ Alex got in his bedroom?
A. have
B. has
C. is
D. are
ANSWER: B

What animal has Alex ___ in his bedroom?
A. get
B. got
C. getting
D. gets
ANSWER: B

What animal has Alex got ___ his bedroom?
A. in
B. on
C. at
D. under
ANSWER: A

What animal has Alex got in ___ bedroom?
A. a
B. an
C. the
D. Ø
ANSWER: C

What animal has Alex got in his ___?
A. bedroom
B. kitchen
C. garden
D. school
ANSWER: A
What ___ Lucy got in her hand?
A. have
B. has
C. is
D. are
ANSWER: B

What has Lucy ___ in her hand?
A. get
B. got
C. getting
D. gets
ANSWER: B

What has Lucy got ___ her hand?
A. in
B. on
C. under
D. behind
ANSWER: A
What has Lucy got in ___ hand?
A. she
B. her
C. hers
D. herself
ANSWER: B
What has Lucy got in her ___?
A. bag
B. hand
C. room
D. desk
ANSWER: B

What vegetables ___ Mum got in the kitchen?
A. have
B. has
C. is
D. are
ANSWER: B

What vegetables has Mum ___ in the kitchen?
A. get
B. got
C. getting
D. gets
ANSWER: B

What vegetables has Mum got ___ the kitchen?
A. in
B. on
C. at
D. over
ANSWER: A

What vegetables has Mum got in ___ kitchen?
A. a
B. an
C. the
D. Ø
ANSWER: C

What vegetables has Mum got in the ___?
A. bedroom
B. kitchen
C. garden
D. hall
ANSWER: B

What fruit ___ Dad got in the living room?
A. have
B. has
C. is
D. are
ANSWER: B

What fruit has Dad ___ in the living room?
A. get
B. got
C. getting
D. gets
ANSWER: B

What fruit has Dad got ___ the living room?
A. in
B. on
C. under
D. behind
ANSWER: A

What fruit has Dad got in the ___ room?
A. living
B. dining
C. bath
D. bed
ANSWER: A

What fruit has Dad got in the living ___?
A. room
B. rooms
C. room’s
D. rooming
ANSWER: A

Sunny ___ got one pink doll and one yo-yo.
A. have
B. has
C. is
D. are
ANSWER: B

Sunny has ___ one pink doll and one yo-yo.
A. get
B. got
C. getting
D. gets
ANSWER: B

Sunny has got one pink doll ___ one yo-yo.
A. but
B. or
C. and
D. so
ANSWER: C

Sunny has got one ___ doll and one yo-yo.
A. pink
B. pinks
C. pinking
D. pinked
ANSWER: A

Sunny has got one pink doll and one ___.
A. yo-yo
B. yo
C. yoyo
D. yoyos
ANSWER: A

What toys ___ Sunny got in her bedroom?
A. have
B. has
C. is
D. are
ANSWER: B

What toys has Sunny ___ in her bedroom?
A. get
B. got
C. getting
D. gets
ANSWER: B

What toys has Sunny got ___ her bedroom?
A. in
B. on
C. at
D. under
ANSWER: A

What toys has Sunny got in ___ bedroom?
A. she
B. her
C. hers
D. herself
ANSWER: B

What toys has Sunny got in her ___?
A. kitchen
B. bedroom
C. garden
D. school
ANSWER: B

What ___ you got in your school bag?
A. have
B. has
C. is
D. are
ANSWER: A

What have you ___ in your school bag?
A. get
B. got
C. getting
D. gets
ANSWER: B

What have you got ___ your school bag?
A. in
B. on
C. at
D. under
ANSWER: A

What have you got in ___ school bag?
A. you
B. your
C. yours
D. yourself
ANSWER: B

What have you got in your ___?
A. desk
B. bag
C. school bag
D. room
ANSWER: C

What animals ___ we got in the house?
A. has
B. have
C. is
D. are
ANSWER: B

What animals have we ___ in the house?
A. get
B. got
C. getting
D. gets
ANSWER: B

What animals have we got ___ the house?
A. in
B. on
C. at
D. under
ANSWER: A

What animals have we got in ___ house?
A. a
B. an
C. the
D. Ø
ANSWER: C

What animals have we got in the ___?
A. house
B. garden
C. farm
D. school
ANSWER: A

What fruit ___ they got in the basket?
A. has
B. have
C. is
D. are
ANSWER: B

What fruit have they ___ in the basket?
A. get
B. got
C. getting
D. gets
ANSWER: B
What fruit have they got ___ the basket?
A. in
B. on
C. under
D. over
ANSWER: A

What fruit have they got in ___ basket?
A. a
B. an
C. the
D. Ø
ANSWER: C

What fruit have they got in the ___?
A. basket
B. box
C. bag
D. room
ANSWER: A

What toys ___ I got in the drawer?
A. has
B. have
C. is
D. are
ANSWER: B

What toys have I ___ in the drawer?
A. get
B. got
C. getting
D. gets
ANSWER: B

What toys have I got ___ the drawer?
A. in
B. on
C. at
D. under
ANSWER: A
What toys have I got in ___ drawer?
A. a
B. an
C. the
D. Ø
ANSWER: C

What toys have I got in the ___?
A. box
B. drawer
C. bag
D. room
ANSWER: B

What animals ___ he got on his farm?
A. have
B. has
C. is
D. are
ANSWER: B

What animals has he ___ on his farm?
A. get
B. got
C. getting
D. gets
ANSWER: B
What animals has he got ___ his farm?
A. in
B. on
C. at
D. under
ANSWER: B
What animals has he got on ___ farm?
A. he
B. his
C. him
D. himself
ANSWER: B

What animals has he got on his ___?
A. farm
B. house
C. room
D. desk
ANSWER: A

What fruit ___ she got in her garden?
A. have
B. has
C. is
D. are
ANSWER: B

What fruit has she ___ in her garden?
A. get
B. got
C. getting
D. gets
ANSWER: B

What fruit has she got ___ her garden?
A. in
B. on
C. at
D. under
ANSWER: A

What fruit has she got in ___ garden?
A. she
B. her
C. hers
D. herself
ANSWER: B
What fruit has she got in her ___?
A. house
B. garden
C. room
D. bag
ANSWER: B

What vegetables ___ he got in his basket?
A. have
B. has
C. is
D. are
ANSWER: B

What vegetables has he ___ in his basket?
A. get
B. got
C. getting
D. gets
ANSWER: B

What vegetables has he got ___ his basket?
A. in
B. on
C. under
D. over
ANSWER: A

What vegetables has he got in ___ basket?
A. he
B. his
C. him
D. himself
ANSWER: B

What vegetables has he got in his ___?
A. bag
B. basket
C. room
D. desk
ANSWER: B

What fruit ___ she got in the bin?
A. have
B. has
C. is
D. are
ANSWER: B
What fruit has she ___ in the bin?
A. get
B. got
C. getting
D. gets
ANSWER: B

What fruit has she got ___ the bin?
A. in
B. on
C. under
D. at
ANSWER: A

What fruit has she got in ___ bin?
A. a
B. an
C. the
D. Ø
ANSWER: C
What fruit has she got in the ___?
A. bag
B. bin
C. box
D. room
ANSWER: B

What toys ___ she got in her bin?
A. have
B. has
C. is
D. are
ANSWER: B

What toys has she ___ in her bin?
A. get
B. got
C. getting
D. gets
ANSWER: B

What toys has she got ___ her bin?
A. in
B. on
C. at
D. over
ANSWER: A

What toys has she got in ___ bin?
A. she
B. her
C. hers
D. herself
ANSWER: B
What toys has she got in her ___?
A. room
B. bin
C. bag
D. desk
ANSWER: B
Which picture ___ May and Sam looking at?
A. is
B. are
C. am
D. be
ANSWER: B

Which picture are May and Sam ___ at?
A. look
B. looks
C. looking
D. looked
ANSWER: C

Which picture are May and Sam looking ___?
A. in
B. at
C. on
D. under
ANSWER: B

Which picture are ___ and Sam looking at?
A. May
B. She
C. They
D. We
ANSWER: A

Which picture are May and Sam looking at ___?
A. now
B. yesterday
C. tomorrow
D. last week
ANSWER: A

Which dolphin ___ he looking at?
A. is
B. are
C. am
D. be
ANSWER: A

Which dolphin is he ___ at?
A. look
B. looks
C. looking
D. looked
ANSWER: C

Which dolphin is he looking ___?
A. in
B. on
C. at
D. under
ANSWER: C

Which dolphin is ___ looking at?
A. he
B. him
C. his
D. himself
ANSWER: A

Which dolphin is he looking at ___?
A. now
B. yesterday
C. last night
D. tomorrow
ANSWER: A

Which shark ___ she looking at?
A. is
B. are
C. am
D. be
ANSWER: A

Which shark is she ___ at?
A. look
B. looks
C. looking
D. looked
ANSWER: C

Which shark is she looking ___?
A. in
B. on
C. at
D. under
ANSWER: C

Which shark is ___ looking at?
A. she
B. her
C. hers
D. herself
ANSWER: A

Which shark is she looking at ___?
A. now
B. yesterday
C. tomorrow
D. last week
ANSWER: A

Which pomelo ___ he looking at?
A. is
B. are
C. am
D. be
ANSWER: A

Which pomelo is he ___ at?
A. look
B. looks
C. looking
D. looked
ANSWER: C

Which pomelo is he looking ___?
A. in
B. at
C. on
D. under
ANSWER: B

Which pomelo is ___ looking at?
A. he
B. him
C. his
D. himself
ANSWER: A

Which pomelo is he looking at ___?
A. now
B. yesterday
C. tomorrow
D. last night
ANSWER: A

Which grapes ___ she looking at?
A. is
B. are
C. am
D. be
ANSWER: A

Which grapes is she ___ at?
A. look
B. looks
C. looking
D. looked
ANSWER: C

Which grapes is she looking ___?
A. in
B. on
C. at
D. under
ANSWER: C

Which grapes is ___ looking at?
A. she
B. her
C. hers
D. herself
ANSWER: A

Which grapes is she looking at ___?
A. now
B. yesterday
C. tomorrow
D. last week
ANSWER: A

Which durian ___ she looking at?
A. is
B. are
C. am
D. be
ANSWER: A

Which durian is she ___ at?
A. look
B. looks
C. looking
D. looked
ANSWER: C

Which durian is she looking ___?
A. in
B. at
C. on
D. under
ANSWER: B

Which durian is ___ looking at?
A. she
B. her
C. hers
D. herself
ANSWER: A

Which durian is she looking at ___?
A. now
B. yesterday
C. tomorrow
D. last night
ANSWER: A

Which shark ___ you looking at?
A. is
B. are
C. am
D. be
ANSWER: B

Which shark are you ___ at?
A. look
B. looks
C. looking
D. looked
ANSWER: C

Which shark are you looking ___?
A. in
B. on
C. at
D. under
ANSWER: C

Which shark are ___ looking at?
A. you
B. your
C. yours
D. yourself
ANSWER: A

Which shark are you looking at ___?
A. now
B. yesterday
C. tomorrow
D. last night
ANSWER: A

Which pomelo ___ we looking at?
A. is
B. are
C. am
D. be
ANSWER: B

Which pomelo are we ___ at?
A. look
B. looks
C. looking
D. looked
ANSWER: C

Which pomelo are we looking ___?
A. in
B. on
C. at
D. under
ANSWER: C

Which pomelo are ___ looking at?
A. we
B. us
C. our
D. ourselves
ANSWER: A

Which pomelo are we looking at ___?
A. now
B. yesterday
C. tomorrow
D. last week
ANSWER: A

Which grapes ___ they looking at?
A. is
B. are
C. am
D. be
ANSWER: B

Which grapes are they ___ at?
A. look
B. looks
C. looking
D. looked
ANSWER: C

Which grapes are they looking ___?
A. in
B. on
C. at
D. under
ANSWER: C

Which grapes are ___ looking at?
A. they
B. them
C. their
D. themselves
ANSWER: A

Which grapes are they looking at ___?
A. now
B. yesterday
C. tomorrow
D. last night
ANSWER: A
Which durian ___ I looking at?
A. is
B. are
C. am
D. be
ANSWER: C
Which durian am I ___ at?
A. look
B. looks
C. looking
D. looked
ANSWER: C
Which durian am I looking ___?
A. in
B. on
C. at
D. under
ANSWER: C
Which durian am ___ looking at?
A. I
B. me
C. my
D. myself
ANSWER: A
Which durian am I looking at ___?
A. now
B. yesterday
C. tomorrow
D. last week
ANSWER: A
Which drawer ___ we looking at?
A. is
B. are
C. am
D. be
ANSWER: B
Which drawer are we ___ at?
A. look
B. looks
C. looking
D. looked
ANSWER: C
Which drawer are we looking ___?
A. in
B. on
C. at
D. under
ANSWER: C
Which drawer are ___ looking at?
A. we
B. us
C. our
D. ourselves
ANSWER: A
Which drawer are we looking at ___?
A. now
B. yesterday
C. tomorrow
D. last night
ANSWER: A
Which armchair ___ you looking at?
A. is
B. are
C. am
D. be
ANSWER: B
Which armchair are you ___ at?
A. look
B. looks
C. looking
D. looked
ANSWER: C
Which armchair are you looking ___?
A. in
B. on
C. at
D. under
ANSWER: C
Which armchair are ___ looking at?
A. you
B. your
C. yours
D. yourself
ANSWER: A
Which armchair are you looking at ___?
A. now
B. yesterday
C. tomorrow
D. last night
ANSWER: A
What kind of grapes ___ Grandpa like best?
A. do
B. does
C. is
D. are
ANSWER: B
What kind of grapes does Grandpa ___ best?
A. like
B. likes
C. liking
D. liked
ANSWER: A
What kind of grapes does Grandpa like ___?
A. good
B. better
C. best
D. well
ANSWER: C
What kind of grapes does ___ like best?
A. Grandpa
B. him
C. his
D. himself
ANSWER: A
What kind of ___ does Grandpa like best?
A. grapes
B. grape
C. grape’s
D. grap
ANSWER: A
What kind of pomelo ___ Uncle Thang like best?
A. do
B. does
C. is
D. are
ANSWER: B
What kind of pomelo does Uncle Thang ___ best?
A. like
B. likes
C. liking
D. liked
ANSWER: A
What kind of pomelo does Uncle Thang like ___?
A. good
B. better
C. best
D. well
ANSWER: C
What kind of pomelo does ___ like best?
A. Uncle Thang
B. him
C. his
D. himself
ANSWER: A
What kind of ___ does Uncle Thang like best?
A. pomelo
B. pomelos
C. pomeloes
D. pomel
ANSWER: A
What kind of desk lamp ___ you like best?
A. do
B. does
C. is
D. are
ANSWER: A
What kind of desk lamp do you ___ best?
A. like
B. likes
C. liking
D. liked
ANSWER: A
What kind of desk lamp do you like ___?
A. good
B. better
C. best
D. well
ANSWER: C
What kind of desk ___ do you like best?
A. lamp
B. lamps
C. lam
D. lampp
ANSWER: A
What kind of desk lamp do ___ like best?
A. you
B. your
C. yours
D. yourself
ANSWER: A
What kind of wristwatch ___ they like best?
A. do
B. does
C. is
D. are
ANSWER: A
What kind of wristwatch do they ___ best?
A. like
B. likes
C. liking
D. liked
ANSWER: A
What kind of wristwatch do they like ___?
A. good
B. better
C. best
D. well
ANSWER: C
What kind of wristwatch do ___ like best?
A. they
B. them
C. their
D. themselves
ANSWER: A
What kind of ___ do they like best?
A. wristwatch
B. watch
C. watches
D. watchs
ANSWER: A
What kind of wall clock ___ she like best?
A. do
B. does
C. is
D. are
ANSWER: B
What kind of wall clock does she ___ best?
A. like
B. likes
C. liking
D. liked
ANSWER: A
What kind of wall clock does she like ___?
A. good
B. better
C. best
D. well
ANSWER: C
What kind of wall ___ does she like best?
A. clock
B. clocks
C. clok
D. clockes
ANSWER: A
What kind of wall clock does ___ like best?
A. she
B. her
C. hers
D. herself
ANSWER: A
What kind of drinking glass ___ he like best?
A. do
B. does
C. is
D. are
ANSWER: B
What kind of drinking glass does he ___ best?
A. like
B. likes
C. liking
D. liked
ANSWER: A
What kind of drinking glass does he like ___?
A. good
B. better
C. best
D. well
ANSWER: C
What kind of drinking ___ does he like best?
A. glass
B. glasses
C. glasse
D. glasss
ANSWER: A
What kind of drinking glass does ___ like best?
A. he
B. him
C. his
D. himself
ANSWER: A

What kind of table lamp ___ you like best?
A. do
B. does
C. is
D. are
ANSWER: A
What kind of table lamp do you ___ best?
A. like
B. likes
C. liking
D. liked
ANSWER: A
What kind of table lamp do you like ___?
A. good
B. better
C. best
D. well
ANSWER: C
What kind of table ___ do you like best?
A. lamp
B. lamps
C. lam
D. lampp
ANSWER: A
What kind of table lamp do ___ like best?
A. you
B. your
C. yours
D. yourself
ANSWER: A
What kind of bookcase ___ Sunny like best?
A. do
B. does
C. is
D. are
ANSWER: B
What kind of bookcase does Sunny ___ best?
A. like
B. likes
C. liking
D. liked
ANSWER: A
What kind of bookcase does Sunny like ___?
A. good
B. better
C. best
D. well
ANSWER: C
What kind of ___ does Sunny like best?
A. bookcase
B. bookcases
C. bookcasees
D. bookcas
ANSWER: A
What kind of bookcase does ___ like best?
A. Sunny
B. her
C. she
D. hers
ANSWER: A
What kind of insect ___ Lucy like best?
A. do
B. does
C. is
D. are
ANSWER: B
What kind of insect does Lucy ___ best?
A. like
B. likes
C. liking
D. liked
ANSWER: A
What kind of insect does Lucy like ___?
A. good
B. better
C. best
D. well
ANSWER: C
What kind of ___ does Lucy like best?
A. insect
B. insects
C. insectes
D. insect’s
ANSWER: A
What kind of insect does ___ like best?
A. Lucy
B. her
C. she
D. herself
ANSWER: A
What kind of elephant ___ Uncle Dong like best?
A. do
B. does
C. is
D. are
ANSWER: B
What kind of elephant does Uncle Dong ___ best?
A. like
B. likes
C. liking
D. liked
ANSWER: A
What kind of elephant does Uncle Dong like ___?
A. good
B. better
C. best
D. well
ANSWER: C
What kind of ___ does Uncle Dong like best?
A. elephant
B. elephants
C. elefant
D. elephant’s
ANSWER: A
What kind of elephant does ___ like best?
A. Uncle Dong
B. him
C. his
D. himself
ANSWER: A
What ___ Mrs Good’s class do this afternoon?
A. will
B. does
C. do
D. is
ANSWER: A
What will Mrs Good’s class ___ this afternoon?
A. do
B. does
C. doing
D. did
ANSWER: A
What will Mrs Good’s class do ___ afternoon?
A. this
B. these
C. that
D. those
ANSWER: A
What will Mrs Good’s class do this ___?
A. morning
B. afternoon
C. evening
D. night
ANSWER: B
What will ___ class do this afternoon?
A. Mrs Good’s
B. her
C. she
D. hers
ANSWER: A
What ___ Mr Pahan’s class do this morning?
A. will
B. does
C. do
D. is
ANSWER: A
What will Mr Pahan’s class ___ this morning?
A. do
B. does
C. doing
D. did
ANSWER: A
What will Mr Pahan’s class do ___ morning?
A. this
B. these
C. that
D. those
ANSWER: A
What will Mr Pahan’s class do this ___?
A. afternoon
B. morning
C. night
D. week
ANSWER: B
What will ___ class do this morning?
A. Mr Pahan’s
B. him
C. his
D. himself
ANSWER: A
What ___ Sue’s class do this evening?
A. will
B. does
C. do
D. is
ANSWER: A
What will Sue’s class ___ this evening?
A. do
B. does
C. doing
D. did
ANSWER: A
What will Sue’s class do ___ evening?
A. this
B. these
C. that
D. those
ANSWER: A
What will Sue’s class do this ___?
A. morning
B. evening
C. week
D. month
ANSWER: B
What will ___ class do this evening?
A. Sue’s
B. her
C. she
D. hers
ANSWER: A
What ___ Ann’s class do tomorrow?
A. will
B. does
C. do
D. is
ANSWER: A
What will Ann’s class ___ tomorrow?
A. do
B. does
C. doing
D. did
ANSWER: A
What will Ann’s class do ___?
A. yesterday
B. tomorrow
C. today
D. now
ANSWER: B
What will ___ class do tomorrow?
A. Ann’s
B. her
C. she
D. hers
ANSWER: A
What will Ann’s class do tomorrow ___?
A. morning
B. afternoon
C. night
D. Ø
ANSWER: D
What ___ Lucy’s class do tonight?
A. will
B. does
C. do
D. is
ANSWER: A
What will Lucy’s class ___ tonight?
A. do
B. does
C. doing
D. did
ANSWER: A
What will Lucy’s class do ___?
A. yesterday
B. tonight
C. today
D. now
ANSWER: B
What will ___ class do tonight?
A. Lucy’s
B. her
C. she
D. hers
ANSWER: A
What will Lucy’s class do tonight ___?
A. at
B. on
C. in
D. Ø
ANSWER: D
What ___ Nick’s class do this afternoon?
A. will
B. does
C. do
D. is
ANSWER: A
What will Nick’s class ___ this afternoon?
A. do
B. does
C. doing
D. did
ANSWER: A
What will Nick’s class do ___ afternoon?
A. this
B. these
C. that
D. those
ANSWER: A
What will ___ class do this afternoon?
A. Nick’s
B. his
C. him
D. himself
ANSWER: A
What will Nick’s class do this ___?
A. morning
B. afternoon
C. night
D. week
ANSWER: B
What ___ Sunny’s class do this week?
A. will
B. does
C. do
D. is
ANSWER: A
What will Sunny’s class ___ this week?
A. do
B. does
C. doing
D. did
ANSWER: A
What will Sunny’s class do ___ week?
A. this
B. these
C. that
D. those
ANSWER: A
What will ___ class do this week?
A. Sunny’s
B. her
C. she
D. hers
ANSWER: A
What will Sunny’s class do this ___?
A. day
B. week
C. month
D. year
ANSWER: B
What ___ Pat’s class do this weekend?
A. will
B. does
C. do
D. is
ANSWER: A
What will Pat’s class ___ this weekend?
A. do
B. does
C. doing
D. did
ANSWER: A
What will Pat’s class do ___ weekend?
A. this
B. these
C. that
D. those
ANSWER: A
What will ___ class do this weekend?
A. Pat’s
B. him
C. his
D. himself
ANSWER: A
What will Pat’s class do this ___?
A. week
B. weekend
C. month
D. morning
ANSWER: B
What ___ Jill’s class do this month?
A. will
B. does
C. do
D. is
ANSWER: A
What will Jill’s class ___ this month?
A. do
B. does
C. doing
D. did
ANSWER: A
What will Jill’s class do ___ month?
A. this
B. these
C. that
D. those
ANSWER: A
What will ___ class do this month?
A. Jill’s
B. her
C. she
D. hers
ANSWER: A
What will Jill’s class do this ___?
A. week
B. month
C. day
D. year
ANSWER: B
What ___ Dan’s class do at the end of this month?
A. will
B. does
C. do
D. is
ANSWER: A
What will Dan’s class ___ at the end of this month?
A. do
B. does
C. doing
D. did
ANSWER: A
What will Dan’s class do at the end ___ this month?
A. in
B. on
C. of
D. at
ANSWER: C
What will Dan’s class do at the ___ of this month?
A. end
B. ending
C. ended
D. ends
ANSWER: A
What will ___ class do at the end of this month?
A. Dan’s
B. him
C. his
D. himself
ANSWER: A
Which dog ___ Anna’s?
A. is
B. are
C. am
D. be
ANSWER: A
Which dog is ___?
A. Anna
B. Anna’s
C. Annas
D. Annas’
ANSWER: B
Which ___ is Anna’s?
A. dog
B. dogs
C. dog’s
D. doges
ANSWER: A
Which dog is Anna___?
A. s
B. ’s
C. es
D. Ø
ANSWER: B
Which pear ___ Pahan’s?
A. is
B. are
C. am
D. be
ANSWER: A
Which pear is ___?
A. Pahan
B. Pahan’s
C. Pahans
D. Pahans’
ANSWER: B
Which ___ is Pahan’s?
A. pear
B. pears
C. pear’s
D. peares
ANSWER: A
Which pear is Pahan___?
A. s
B. ’s
C. es
D. Ø
ANSWER: B
Which pineapple ___ Lucy’s?
A. is
B. are
C. am
D. be
ANSWER: A
Which pineapple is ___?
A. Lucy
B. Lucy’s
C. Lucys
D. Lucys’
ANSWER: B
Which ___ is Lucy’s?
A. pineapple
B. pineapples
C. pineapple’s
D. pineaple
ANSWER: A
Which pineapple is Lucy___?
A. s
B. ’s
C. es
D. Ø
ANSWER: B
Which papaya ___ Sunny’s?
A. is
B. are
C. am
D. be
ANSWER: A
Which papaya is ___?
A. Sunny
B. Sunny’s
C. Sunnys
D. Sunnys’
ANSWER: B
Which ___ is Sunny’s?
A. papaya
B. papayas
C. papaya’s
D. papay
ANSWER: A
Which papaya is Sunny___?
A. s
B. ’s
C. es
D. Ø
ANSWER: B
Which puppet ___ your mother’s?
A. is
B. are
C. am
D. be
ANSWER: A
Which puppet is ___ mother’s?
A. you
B. your
C. yours
D. yourself
ANSWER: B
Which ___ is your mother’s?
A. puppet
B. puppets
C. puppet’s
D. pupet
ANSWER: A
Which puppet is your mother___?
A. s
B. ’s
C. es
D. Ø
ANSWER: B
Which robot ___ your father’s?
A. is
B. are
C. am
D. be
ANSWER: A
Which robot is ___ father’s?
A. you
B. your
C. yours
D. yourself
ANSWER: B
Which ___ is your father’s?
A. robot
B. robots
C. robot’s
D. robott
ANSWER: A
Which robot is your father___?
A. s
B. ’s
C. es
D. Ø
ANSWER: B
Which mango ___ Jill’s?
A. is
B. are
C. am
D. be
ANSWER: A
Which mango is ___?
A. Jill
B. Jill’s
C. Jills
D. Jills’
ANSWER: B
Which ___ is Jill’s?
A. mango
B. mangoes
C. mango’s
D. mangoe
ANSWER: A
Which mango is Jill___?
A. s
B. ’s
C. es
D. Ø
ANSWER: B
Which teddy bear ___ Pat’s?
A. is
B. are
C. am
D. be
ANSWER: A
Which teddy bear is ___?
A. Pat
B. Pat’s
C. Pats
D. Pats’
ANSWER: B
Which ___ is Pat’s?
A. teddy bear
B. teddy bears
C. bear
D. bears
ANSWER: A
Which teddy bear is Pat___?
A. s
B. ’s
C. es
D. Ø
ANSWER: B
Which T-shirt ___ Nick’s?
A. is
B. are
C. am
D. be
ANSWER: A
Which T-shirt is ___?
A. Nick
B. Nick’s
C. Nicks
D. Nicks’
ANSWER: B
Which ___ is Nick’s?
A. T-shirt
B. T-shirts
C. shirt
D. shirts
ANSWER: A
Which T-shirt is Nick___?
A. s
B. ’s
C. es
D. Ø
ANSWER: B
Which plane ___ Tony’s?
A. is
B. are
C. am
D. be
ANSWER: A
Which plane is ___?
A. Tony
B. Tony’s
C. Tonys
D. Tonys’
ANSWER: B
Which ___ is Tony’s?
A. plane
B. planes
C. plane’s
D. plan
ANSWER: A
Which plane is Tony___?
A. s
B. ’s
C. es
D. Ø
ANSWER: B
Which helicopter ___ Đức’s?
A. is
B. are
C. am
D. be
ANSWER: A
Which helicopter is ___?
A. Đức
B. Đức’s
C. Đứcs
D. Đức’
ANSWER: B
Which ___ is Đức’s?
A. helicopter
B. helicopters
C. helicopter’s
D. helicoptr
ANSWER: A
Which helicopter is Đức___?
A. s
B. ’s
C. es
D. Ø
ANSWER: B
Which watermelon ___ Uncle Đồng’s?
A. is
B. are
C. am
D. be
ANSWER: A
Which watermelon is ___?
A. Uncle Đồng
B. Uncle Đồng’s
C. Uncles Đồng
D. Đồng’s Uncle
ANSWER: B
Which ___ is Uncle Đồng’s?
A. watermelon
B. watermelons
C. watermelon’s
D. watermellon
ANSWER: A
Which watermelon is Uncle Đồng___?
A. s
B. ’s
C. es
D. Ø
ANSWER: B
Which flower ___ Aunt Tình’s?
A. is
B. are
C. am
D. be
ANSWER: A
Which flower is ___?
A. Aunt Tình
B. Aunt Tình’s
C. Aunts Tình
D. Tình Aunt
ANSWER: B
Which ___ is Aunt Tình’s?
A. flower
B. flowers
C. flower’s
D. flowr
ANSWER: A
Which flower is Aunt Tình___?
A. s
B. ’s
C. es
D. Ø
ANSWER: B
Which gift ___ Uncle Cầu’s?
A. is
B. are
C. am
D. be
ANSWER: A
Which gift is ___?
A. Uncle Cầu
B. Uncle Cầu’s
C. Uncles Cầu
D. Cầu Uncle
ANSWER: B
Which ___ is Uncle Cầu’s?
A. gift
B. gifts
C. gift’s
D. gif
ANSWER: A
Which gift is Uncle Cầu___?
A. s
B. ’s
C. es
D. Ø
ANSWER: B
Which hippo ___ Jennifer’s?
A. is
B. are
C. am
D. be
ANSWER: A
Which hippo is ___?
A. Jennifer
B. Jennifer’s
C. Jennifers
D. Jennifers’
ANSWER: B
Which ___ is Jennifer’s?
A. hippo
B. hippos
C. hippo’s
D. hippoes
ANSWER: A
Which hippo is Jennifer___?
A. s
B. ’s
C. es
D. Ø
ANSWER: B
What ___ Lucy wearing?
A. is
B. are
C. am
D. be
ANSWER: A
What is Lucy ___?
A. wear
B. wears
C. wearing
D. wore
ANSWER: C
What is ___ wearing?
A. Lucy
B. her
C. she
D. hers
ANSWER: A
What is Lucy wearing ___?
A. now
B. yesterday
C. tomorrow
D. last week
ANSWER: A
What ___ Lucy’s mother wearing?
A. is
B. are
C. am
D. be
ANSWER: A
What is Lucy’s mother ___?
A. wear
B. wears
C. wearing
D. wore
ANSWER: C
What is ___ mother wearing?
A. Lucy
B. Lucy’s
C. Lucys
D. Lucys’
ANSWER: B
What is Lucy’s mother wearing ___?
A. now
B. yesterday
C. tomorrow
D. last year
ANSWER: A
What ___ Lucy’s father wearing?
A. is
B. are
C. am
D. be
ANSWER: A
What is Lucy’s father ___?
A. wear
B. wears
C. wearing
D. wore
ANSWER: C
What is Lucy’s ___ wearing?
A. father
B. fathers
C. father’s
D. fater
ANSWER: A
What is Lucy’s father wearing ___?
A. now
B. yesterday
C. tomorrow
D. last week
ANSWER: A
What ___ Sunny wearing?
A. is
B. are
C. am
D. be
ANSWER: A
What is Sunny ___?
A. wear
B. wears
C. wearing
D. wore
ANSWER: C
What is ___ wearing?
A. Sunny
B. her
C. she
D. hers
ANSWER: A
What is Sunny wearing ___?
A. now
B. yesterday
C. tomorrow
D. last night
ANSWER: A
What ___ Sunny’s mother wearing?
A. is
B. are
C. am
D. be
ANSWER: A
What is Sunny’s mother ___?
A. wear
B. wears
C. wearing
D. wore
ANSWER: C
What is ___ mother wearing?
A. Sunny
B. Sunny’s
C. Sunnys
D. Sunnys’
ANSWER: B
What is Sunny’s mother wearing ___?
A. now
B. yesterday
C. tomorrow
D. last year
ANSWER: A
What ___ Sunny’s father wearing?
A. is
B. are
C. am
D. be
ANSWER: A
What is Sunny’s father ___?
A. wear
B. wears
C. wearing
D. wore
ANSWER: C
What is Sunny’s ___ wearing?
A. father
B. fathers
C. father’s
D. fater
ANSWER: A
What is Sunny’s father wearing ___?
A. now
B. yesterday
C. tomorrow
D. last week
ANSWER: A
What ___ Pahan wearing?
A. is
B. are
C. am
D. be
ANSWER: A
What is Pahan ___?
A. wear
B. wears
C. wearing
D. wore
ANSWER: C
What is ___ wearing?
A. Pahan
B. him
C. his
D. himself
ANSWER: A
What is Pahan wearing ___?
A. now
B. yesterday
C. tomorrow
D. last week
ANSWER: A
What ___ Tony wearing?
A. is
B. are
C. am
D. be
ANSWER: A
What is Tony ___?
A. wear
B. wears
C. wearing
D. wore
ANSWER: C
What is ___ wearing?
A. Tony
B. him
C. his
D. himself
ANSWER: A
What is Tony wearing ___?
A. now
B. yesterday
C. tomorrow
D. last year
ANSWER: A
What ___ Đức wearing?
A. is
B. are
C. am
D. be
ANSWER: A
What is Đức ___?
A. wear
B. wears
C. wearing
D. wore
ANSWER: C
What is ___ wearing?
A. Đức
B. him
C. his
D. himself
ANSWER: A
What is Đức wearing ___?
A. now
B. yesterday
C. tomorrow
D. last week
ANSWER: A
What ___ Uncle Thắng wearing?
A. is
B. are
C. am
D. be
ANSWER: A
What is Uncle Thắng ___?
A. wear
B. wears
C. wearing
D. wore
ANSWER: C
What is ___ wearing?
A. Uncle Thắng
B. him
C. his
D. himself
ANSWER: A
What is Uncle Thắng wearing ___?
A. now
B. yesterday
C. tomorrow
D. last week
ANSWER: A
Color the balloon ___ the boy’s hand yellow.
A. in
B. on
C. at
D. under
ANSWER: A
Color ___ balloon in the boy’s hand yellow.
A. a
B. an
C. the
D. Ø
ANSWER: C
Color the balloon in the ___ hand yellow.
A. boy
B. boys
C. boy’s
D. boys’
ANSWER: C
Color the balloon in the boy’s hand ___.
A. red
B. blue
C. yellow
D. green
ANSWER: C
Color the balloon ___ the boy’s hand yellow.
A. into
B. onto
C. in
D. over
ANSWER: C
Color the balloon ___ the two boxes pink.
A. between
B. under
C. above
D. behind
ANSWER: A
Color the balloon between ___ two boxes pink.
A. a
B. an
C. the
D. Ø
ANSWER: C
Color the balloon between the ___ boxes pink.
A. two
B. to
C. too
D. twos
ANSWER: A
Color the balloon between the two boxes ___.
A. red
B. blue
C. pink
D. green
ANSWER: C
Color the ___ between the two boxes pink.
A. balloon
B. balloons
C. baloon
D. baloons
ANSWER: A
Color the balloon ___ the table blue.
A. under
B. on
C. in
D. above
ANSWER: A
Color the balloon under ___ table blue.
A. a
B. an
C. the
D. Ø
ANSWER: C
Color the balloon under the ___ blue.
A. table
B. chair
C. desk
D. room
ANSWER: A
Color the balloon under the table ___.
A. red
B. blue
C. yellow
D. pink
ANSWER: B
Color ___ balloon under the table blue.
A. a
B. an
C. the
D. Ø
ANSWER: C
Color the balloon ___ the chair grey.
A. on
B. in
C. under
D. at
ANSWER: A
Color the balloon on ___ chair grey.
A. a
B. an
C. the
D. Ø
ANSWER: C
Color the balloon on the ___ grey.
A. chair
B. table
C. desk
D. floor
ANSWER: A
Color the balloon on the chair ___.
A. red
B. blue
C. grey
D. green
ANSWER: C
Color ___ balloon on the chair grey.
A. a
B. an
C. the
D. Ø
ANSWER: C
Color the balloon ___ the cat orange.
A. behind
B. under
C. above
D. between
ANSWER: A
Color the balloon behind ___ cat orange.
A. a
B. an
C. the
D. Ø
ANSWER: C
Color the balloon behind the ___ orange.
A. dog
B. cat
C. bird
D. fish
ANSWER: B
Color the balloon behind the cat ___.
A. red
B. blue
C. orange
D. yellow
ANSWER: C
Color ___ balloon behind the cat orange.
A. a
B. an
C. the
D. Ø
ANSWER: C
Color the candle ___ the floor blue.
A. under
B. on
C. in
D. above
ANSWER: A
Color the candle under ___ floor blue.
A. a
B. an
C. the
D. Ø
ANSWER: C
Color the candle under the ___ blue.
A. floor
B. table
C. desk
D. chair
ANSWER: A
Color the candle under the floor ___.
A. red
B. blue
C. yellow
D. green
ANSWER: B
Color ___ candle under the floor blue.
A. a
B. an
C. the
D. Ø
ANSWER: C
Color the face ___ the wall white.
A. on
B. in
C. under
D. behind
ANSWER: A
Color the face on ___ wall white.
A. a
B. an
C. the
D. Ø
ANSWER: C
Color the face on the ___ white.
A. door
B. wall
C. floor
D. desk
ANSWER: B
Color the face on the wall ___.
A. red
B. blue
C. white
D. pink
ANSWER: C
Color ___ face on the wall white.
A. a
B. an
C. the
D. Ø
ANSWER: C
Color the fruit basket ___ the bookshelf black and red.
A. on
B. in
C. under
D. between
ANSWER: A
Color the fruit basket on ___ bookshelf black and red.
A. a
B. an
C. the
D. Ø
ANSWER: C
Color the fruit basket on the ___ black and red.
A. table
B. bookshelf
C. floor
D. chair
ANSWER: B
Color the fruit basket on the bookshelf ___ and red.
A. black
B. blue
C. white
D. pink
ANSWER: A
Color ___ fruit basket on the bookshelf black and red.
A. a
B. an
C. the
D. Ø
ANSWER: C
Color the desk lamp ___ the study table yellow.
A. on
B. under
C. in
D. behind
ANSWER: A
Color the desk lamp on ___ study table yellow.
A. a
B. an
C. the
D. Ø
ANSWER: C
Color the desk lamp on the ___ yellow.
A. chair
B. study table
C. floor
D. door
ANSWER: B
Color the desk lamp on the study table ___.
A. red
B. blue
C. yellow
D. grey
ANSWER: C
Color ___ desk lamp on the study table yellow.
A. a
B. an
C. the
D. Ø
ANSWER: C
Color the banana ___ the drawer dark blue.
A. in
B. on
C. at
D. under
ANSWER: A
Color the banana in ___ drawer dark blue.
A. a
B. an
C. the
D. Ø
ANSWER: C
Color the banana in the ___ dark blue.
A. bag
B. drawer
C. box
D. basket
ANSWER: B
Color the banana in the drawer ___.
A. red
B. green
C. dark blue
D. yellow
ANSWER: C
Color ___ banana in the drawer dark blue.
A. a
B. an
C. the
D. Ø
ANSWER: C
Color the crocodile ___ the pond light red.
A. under
B. on
C. in
D. above
ANSWER: A
Color the crocodile under ___ pond light red.
A. a
B. an
C. the
D. Ø
ANSWER: C
Color the crocodile under the ___ light red.
A. river
B. pond
C. lake
D. sea
ANSWER: B
Color the crocodile under the pond ___ red.
A. dark
B. light
C. bright
D. deep
ANSWER: B
Color the crocodile under the pond light ___.
A. red
B. blue
C. green
D. yellow
ANSWER: A
Color the lunch box ___ the bookshelf purple.
A. on
B. in
C. under
D. behind
ANSWER: A
Color the lunch box on ___ bookshelf purple.
A. a
B. an
C. the
D. Ø
ANSWER: C
Color the lunch box on the ___ purple.
A. table
B. bookshelf
C. chair
D. floor
ANSWER: B
Color the lunch box on the bookshelf ___.
A. red
B. blue
C. purple
D. green
ANSWER: C
Color ___ lunch box on the bookshelf purple.
A. a
B. an
C. the
D. Ø
ANSWER: C
The man ___ got black hair and wears glasses.
A. have
B. has
C. is
D. are
ANSWER: B
The man has ___ black hair and wears glasses.
A. get
B. got
C. getting
D. gets
ANSWER: B
The man has got black hair ___ wears glasses.
A. but
B. or
C. and
D. so
ANSWER: C
The man has got ___ hair and wears glasses.
A. black
B. blacks
C. blacked
D. blacking
ANSWER: A
The man has got black ___ and wears glasses.
A. head
B. hair
C. face
D. eye
ANSWER: B
The woman ___ got a pink shirt and orange hair.
A. have
B. has
C. is
D. are
ANSWER: B
The woman has ___ a pink shirt and orange hair.
A. get
B. got
C. getting
D. gets
ANSWER: B
The woman has got a pink shirt ___ orange hair.
A. but
B. or
C. and
D. so
ANSWER: C
The woman has got a ___ shirt and orange hair.
A. pink
B. red
C. blue
D. green
ANSWER: A
The woman has got a pink shirt and ___ hair.
A. black
B. brown
C. orange
D. white
ANSWER: C
The boy ___ got a blue T-shirt and brown shoes.
A. have
B. has
C. is
D. are
ANSWER: B
The boy has ___ a blue T-shirt and brown shoes.
A. get
B. got
C. getting
D. gets
ANSWER: B
The boy has got a blue T-shirt ___ brown shoes.
A. but
B. or
C. and
D. so
ANSWER: C
The boy has got a ___ T-shirt and brown shoes.
A. blue
B. red
C. yellow
D. green
ANSWER: A
The boy has got a blue T-shirt and ___ shoes.
A. black
B. white
C. brown
D. pink
ANSWER: C
The girl ___ got a purple dress and white socks.
A. have
B. has
C. is
D. are
ANSWER: B
The girl has ___ a purple dress and white socks.
A. get
B. got
C. getting
D. gets
ANSWER: B
The girl has got a purple dress ___ white socks.
A. but
B. or
C. and
D. so
ANSWER: C
The girl has got a ___ dress and white socks.
A. purple
B. pink
C. blue
D. green
ANSWER: A
The girl has got a purple dress and ___ socks.
A. black
B. white
C. red
D. yellow
ANSWER: B
The girl ___ got blue trousers and black hair.
A. have
B. has
C. is
D. are
ANSWER: B
The girl has ___ blue trousers and black hair.
A. get
B. got
C. getting
D. gets
ANSWER: B
The girl has got blue trousers ___ black hair.
A. but
B. or
C. and
D. so
ANSWER: C
The girl has got ___ trousers and black hair.
A. blue
B. red
C. green
D. yellow
ANSWER: A
The girl has got blue trousers and ___ hair.
A. brown
B. white
C. black
D. orange
ANSWER: C
The cat ___ got yellow fur and blue eyes.
A. have
B. has
C. is
D. are
ANSWER: B
The cat has ___ yellow fur and blue eyes.
A. get
B. got
C. getting
D. gets
ANSWER: B
The cat has got yellow fur ___ blue eyes.
A. but
B. or
C. and
D. so
ANSWER: C
The cat has got ___ fur and blue eyes.
A. yellow
B. black
C. white
D. grey
ANSWER: A
The cat has got yellow fur and ___ eyes.
A. green
B. blue
C. brown
D. red
ANSWER: B
The insect ___ got many legs and two eyes.
A. have
B. has
C. is
D. are
ANSWER: B
The insect has ___ many legs and two eyes.
A. get
B. got
C. getting
D. gets
ANSWER: B
The insect has got many legs ___ two eyes.
A. but
B. or
C. and
D. so
ANSWER: C
The insect has got ___ legs and two eyes.
A. many
B. much
C. lot
D. lots
ANSWER: A
The insect has got many legs and ___ eyes.
A. one
B. two
C. three
D. four
ANSWER: B
The zebra ___ got black and white fur.
A. have
B. has
C. is
D. are
ANSWER: B
The zebra has ___ black and white fur.
A. get
B. got
C. getting
D. gets
ANSWER: B
The zebra has got black ___ white fur.
A. but
B. or
C. and
D. so
ANSWER: C
The zebra has got ___ and white fur.
A. black
B. blue
C. green
D. yellow
ANSWER: A
The zebra has got black and ___ fur.
A. red
B. blue
C. white
D. pink
ANSWER: C
The panda ___ got black eyes.
A. have
B. has
C. is
D. are
ANSWER: B
The panda has ___ black eyes.
A. get
B. got
C. getting
D. gets
ANSWER: B
The panda has got ___ eyes.
A. black
B. blue
C. green
D. white
ANSWER: A
The panda has got black ___.
A. eye
B. eyes
C. eyess
D. eye’s
ANSWER: B
The ___ has got black eyes.
A. panda
B. pandas
C. pandaa
D. pand
The queen ___ got a pink dress and a yellow hat.
A. have
B. has
C. is
D. are
ANSWER: B
The queen has ___ a pink dress and a yellow hat.
A. get
B. got
C. getting
D. gets
ANSWER: B
The queen has got a pink dress ___ a yellow hat.
A. but
B. or
C. and
D. so
ANSWER: C
The queen has got a ___ dress and a yellow hat.
A. pink
B. red
C. blue
D. green
ANSWER: A
The queen has got a pink dress and a ___ hat.
A. red
B. blue
C. yellow
D. black
ANSWER: C
The pet mouse ___ got pink fur and a black tail.
A. have
B. has
C. is
D. are
ANSWER: B
The pet mouse has ___ pink fur and a black tail.
A. get
B. got
C. getting
D. gets
ANSWER: B
The pet mouse has got pink fur ___ a black tail.
A. but
B. or
C. and
D. so
ANSWER: C
The pet mouse has got ___ fur and a black tail.
A. pink
B. white
C. grey
D. brown
ANSWER: A
The pet mouse has got pink fur and a ___ tail.
A. white
B. black
C. red
D. yellow
ANSWER: B
The fox ___ got white fur and two purple ears.
A. have
B. has
C. is
D. are
ANSWER: B
The fox has ___ white fur and two purple ears.
A. get
B. got
C. getting
D. gets
ANSWER: B
The fox has got white fur ___ two purple ears.
A. but
B. or
C. and
D. so
ANSWER: C
The fox has got ___ fur and two purple ears.
A. white
B. black
C. yellow
D. grey
ANSWER: A
The fox has got white fur and two ___ ears.
A. red
B. blue
C. purple
D. green
ANSWER: C
Grandma ___ got a yellow jacket and red trousers.
A. have
B. has
C. is
D. are
ANSWER: B
Grandma has ___ a yellow jacket and red trousers.
A. get
B. got
C. getting
D. gets
ANSWER: B
Grandma has got a yellow jacket ___ red trousers.
A. but
B. or
C. and
D. so
ANSWER: C
Grandma has got a ___ jacket and red trousers.
A. yellow
B. blue
C. pink
D. green
ANSWER: A
Grandma has got a yellow jacket and ___ trousers.
A. white
B. red
C. black
D. brown
ANSWER: B
Grandpa ___ got a white umbrella and black glasses.
A. have
B. has
C. is
D. are
ANSWER: B
Grandpa has ___ a white umbrella and black glasses.
A. get
B. got
C. getting
D. gets
ANSWER: B
Grandpa has got a white umbrella ___ black glasses.
A. but
B. or
C. and
D. so
ANSWER: C
Grandpa has got a ___ umbrella and black glasses.
A. white
B. red
C. blue
D. yellow
ANSWER: A
Grandpa has got a white umbrella and ___ glasses.
A. red
B. blue
C. black
D. green
ANSWER: C
Mom ___ got a red backpack and purple shoes.
A. have
B. has
C. is
D. are
ANSWER: B
Mom has ___ a red backpack and purple shoes.
A. get
B. got
C. getting
D. gets
ANSWER: B
Mom has got a red backpack ___ purple shoes.
A. but
B. or
C. and
D. so
ANSWER: C
Mom has got a ___ backpack and purple shoes.
A. red
B. blue
C. yellow
D. green
ANSWER: A
Mom has got a red backpack and ___ shoes.
A. white
B. black
C. purple
D. brown
ANSWER: C

Dad ___ got a blue camera and a yellow mobile phone.
A. have
B. has
C. is
D. are
ANSWER: B
Dad has ___ a blue camera and a yellow mobile phone.
A. get
B. got
C. getting
D. gets
ANSWER: B
Dad has got a blue camera ___ a yellow mobile phone.
A. but
B. or
C. and
D. so
ANSWER: C
Dad has got a ___ camera and a yellow mobile phone.
A. blue
B. red
C. green
D. white
ANSWER: A
Dad has got a blue camera and a ___ mobile phone.
A. red
B. yellow
C. black
D. pink
The shrimp ___ got a grey tail and two orange eyes.
A. have
B. has
C. is
D. are
ANSWER: B
The shrimp has ___ a grey tail and two orange eyes.
A. get
B. got
C. getting
D. gets
ANSWER: B
The shrimp has got a grey tail ___ two orange eyes.
A. but
B. or
C. and
D. so
ANSWER: C
The shrimp has got a ___ tail and two orange eyes.
A. grey
B. black
C. white
D. brown
ANSWER: A
The shrimp has got a grey tail and two ___ eyes.
A. red
B. orange
C. blue
D. green
ANSWER: B
The crab ___ got four legs and two claws.
A. have
B. has
C. is
D. are
ANSWER: B
The crab has ___ four legs and two claws.
A. get
B. got
C. getting
D. gets
ANSWER: B
The crab has got four legs ___ two claws.
A. but
B. or
C. and
D. so
ANSWER: C
The crab has got ___ legs and two claws.
A. four
B. five
C. six
D. three
ANSWER: A
The crab has got four legs and two ___.
A. hands
B. claws
C. arms
D. tails
ANSWER: B
Sunny ___ got one pink doll and one yo-yo.
A. have
B. has
C. is
D. are
ANSWER: B
Sunny has ___ one pink doll and one yo-yo.
A. get
B. got
C. getting
D. gets
ANSWER: B
Sunny has got one pink doll ___ one yo-yo.
A. but
B. or
C. and
D. so
ANSWER: C
Sunny has got one ___ doll and one yo-yo.
A. pink
B. blue
C. red
D. yellow
ANSWER: A
Sunny has got one pink doll and one ___.
A. toy
B. yo-yo
C. ball
D. kite
ANSWER: B
Lucy ___ got one box of crayons and one notebook.
A. have
B. has
C. is
D. are
ANSWER: B
Lucy has ___ one box of crayons and one notebook.
A. get
B. got
C. getting
D. gets
ANSWER: B
Lucy has got one box of crayons ___ one notebook.
A. but
B. or
C. and
D. so
ANSWER: C
Lucy has got one box of ___ and one notebook.
A. pens
B. crayons
C. books
D. toys
ANSWER: B
Lucy has got one box of crayons and one ___.
A. bag
B. pencil
C. notebook
D. ruler
ANSWER: C
Pahan ___ got one pickleball racket and one yellow ball.
A. have
B. has
C. is
D. are
ANSWER: B
Pahan has ___ one pickleball racket and one yellow ball.
A. get
B. got
C. getting
D. gets
ANSWER: B
Pahan has got one pickleball racket ___ one yellow ball.
A. but
B. or
C. and
D. so
ANSWER: C
Pahan has got one ___ racket and one yellow ball.
A. tennis
B. badminton
C. pickleball
D. football
ANSWER: C
Pahan has got one pickleball racket and one ___ ball.
A. red
B. blue
C. yellow
D. green
ANSWER: C
Tony ___ got one motorbike and one pair of shoes.
A. have
B. has
C. is
D. are
ANSWER: B
Tony has ___ one motorbike and one pair of shoes.
A. get
B. got
C. getting
D. gets
ANSWER: B
Tony has got one motorbike ___ one pair of shoes.
A. but
B. or
C. and
D. so
ANSWER: C
Tony has got one ___ and one pair of shoes.
A. bike
B. car
C. motorbike
D. bus
ANSWER: C
Tony has got one motorbike and one pair of ___.
A. socks
B. shoes
C. boots
D. sandals
ANSWER: B
I ___ got one orange fish and one black mouse.
A. have
B. has
C. is
D. are
ANSWER: A
I have ___ one orange fish and one black mouse.
A. get
B. got
C. getting
D. gets
ANSWER: B
I have got one orange fish ___ one black mouse.
A. but
B. or
C. and
D. so
ANSWER: C
I have got one ___ fish and one black mouse.
A. red
B. orange
C. yellow
D. green
ANSWER: B
I have got one orange fish and one ___ mouse.
A. white
B. grey
C. black
D. brown
ANSWER: C



